［突然］荃灣連儂牆生生不息

10點先完，大家唔駛急

推

我冇嘢講

我冇野講

各有各做
Be water 💧

多謝大家

岩岩去完 一陣再黎

支持

18區

好靚

荃灣咁藍都有連儂牆好感動

仲起到

全方位宣導

搵人守牆
眼見得一個女人仔